我出一萬蚊 你係6月9撤回逃犯條例好唔好呀？

無返送中都有23條
中/港共不滅
香港人永遠受罪

？

港獨先係出路